{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 담쟁이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数に対する料金が適用され、超過する場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 基準人数のほかに追加人数がいる場合、ペンション管理人とご相談ください。 宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 ペットの入室はペットが可能な店舗のみ可能です。 付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際に最初の予約が優先されます。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。 入室施設にはIPTVとWiFiを含めてキッチンと客室があり、禁煙政策が施行されます。 また、バーベキュー場があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "超過人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "超過する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションに宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ペンションに宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室はペットが可能な店舗のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金については、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して何かありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際に最初の予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室施設には何がありますか？",
            "answer": "入室施設にはキッチンと客室があり、IPTVとWiFiも備えています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙政策が適用されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 484
    }
}